# Translation of iHRIS Manage - Manage to Simplified Chinese (中文（简体）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Hydra
# --
# Copyright (c) 2011-2014 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2014 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2014 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iHRIS Manage - Manage\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-30 14:22-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-16 11:04+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-11-19 05:27+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17252)\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"
"Language: zh_cn\n"
"X-POT-Import-Date: 2013-10-07 17:26:08+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_manage.html#L2 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_manage.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html#L4 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Add Person"
msgstr "添加人物"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_manage.html#L6 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_manage.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html#L52 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html line 52]
#, no-c-format
msgid "Review Applicants"
msgstr "审查申请人"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L94 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 94]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L5 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L3 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html#L2 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Manage People"
msgstr "管理人物"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L5 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Add a new employee"
msgstr "添加一个新员工"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L5 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 5]
#, no-c-format
msgid "or applicant"
msgstr "或申请人"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L7 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 7]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L18 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 18]
#, no-c-format
msgid "Search Records"
msgstr "搜索记录"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L21 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 21]
#, no-c-format
msgid ""
"Locate any employee or position record in the system to review, print or "
"update."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L8 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 8]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L28 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 28]
#, no-c-format
msgid "View Reports"
msgstr "查看报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L16 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 16]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L62 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 62]
#, no-c-format
msgid "Configure System"
msgstr "配置系统"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L65 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 65]
#, no-c-format
msgid ""
"Configure modules, administer positions, customize drop down menus and "
"create or update user accounts."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L17 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 17]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L83 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 83]
#, no-c-format
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L3 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 3]
#, no-c-format
msgid "View Person"
msgstr "查看人物"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L2 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L8 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Individual Information"
msgstr "个人信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L11 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 11]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L73 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 73]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L90 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 90]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L103 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 103]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L117 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 117]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L143 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 143]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L163 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 163]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L197 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 197]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L211 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 211]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L229 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 229]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L248 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 248]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L275 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 275]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L291 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 291]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L308 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 308]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L322 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 322]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L336 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 336]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L357 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 357]
#, no-c-format
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L118 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 118]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L119 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 119]
#, no-c-format
msgid "Set Position"
msgstr "设置职位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L12 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Add Demographic Information"
msgstr "添加人口统计信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L20 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 20]
#, no-c-format
msgid "Add Identification"
msgstr "添加身份证明"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L33 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 33]
#, no-c-format
msgid "Edit This Information"
msgstr "编辑此信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L36 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 36]
#, no-c-format
msgid "Update this Information"
msgstr "更新此信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L39 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 39]
#, no-c-format
msgid "View Name History"
msgstr "查看名称历史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L47 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 47]
#, no-c-format
msgid "Name / Nationality"
msgstr "名称/国籍"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L4 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L70 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 70]
#, no-c-format
msgid "Contact Information"
msgstr "联络信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L6 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L114 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 114]
#, no-c-format
msgid "Position Information"
msgstr "职位信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L120 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 120]
#, no-c-format
msgid "Add Benefit/Special Payment"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L10 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 10]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L160 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 160]
#, no-c-format
msgid "Qualifications"
msgstr "资格"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L165 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 165]
#, no-c-format
msgid "Add Registration"
msgstr "添加注册"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L168 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 168]
#, no-c-format
msgid "Add Language Proficiency"
msgstr "添加语言能力"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L171 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 171]
#, no-c-format
msgid "Add Competency"
msgstr "添加能力"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L172 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 172]
#, no-c-format
msgid "Competency Evaluations"
msgstr "能力评价"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L8 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 8]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L194 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 194]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L98 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 98]
#, no-c-format
msgid "Training Courses"
msgstr "培训课程"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L198 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 198]
#, no-c-format
msgid "Add Training Course"
msgstr "添加培训课程"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L18 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 18]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L245 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 245]
#, no-c-format
msgid "Application"
msgstr "申请"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L249 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 249]
#, no-c-format
msgid "Add Application"
msgstr "添加申请"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L250 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 250]
#, no-c-format
msgid "Log Interview Details"
msgstr "记录面试信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L251 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 251]
#, no-c-format
msgid "Log Hiring Decision"
msgstr "记录招聘决定"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L21 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 21]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L272 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 272]
#, no-c-format
msgid "Employment History"
msgstr "工作经历"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L276 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 276]
#, no-c-format
msgid "Add Employment"
msgstr "添加就业"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L24 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 24]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L288 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 288]
#, no-c-format
msgid "Education History"
msgstr "教育历史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L292 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 292]
#, no-c-format
msgid "Add Education"
msgstr "添加教育"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L26 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 26]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L305 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 305]
#, no-c-format
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L309 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 309]
#, no-c-format
msgid "Add Note"
msgstr "添加笔记"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L3 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Administer Database"
msgstr "管理数据库"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L7 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Administer Positions"
msgstr "管理职位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L10 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 10]
#, no-c-format
msgid "Create Job Structure"
msgstr "创建作业结构"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L12 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Cadres"
msgstr "干部"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L13 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Job Classifications"
msgstr "职业分类"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L14 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Salary Grades"
msgstr "薪水等级"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L15 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L19 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 19]
#, no-c-format
msgid "Manage Positions"
msgstr "管理职位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L21 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 21]
#, no-c-format
msgid "Salary Sources"
msgstr "薪水来源"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L22 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 22]
#, no-c-format
msgid "Position Types"
msgstr "职位类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L23 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 23]
#, no-c-format
msgid "Positions (by Facility)"
msgstr "职位（按设备）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L24 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 24]
#, no-c-format
msgid "Positions (by Status)"
msgstr "职位（按状态）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L33 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 33]
#, no-c-format
msgid "Administer Other Lists"
msgstr "管理其他列表"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L36 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 36]
#, no-c-format
msgid "Organization Lists"
msgstr "组织列表"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L38 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 38]
#, no-c-format
msgid "Facility Type"
msgstr "设备类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L39 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 39]
#, no-c-format
msgid "Office/Facility"
msgstr "办公室/设备"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L40 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 40]
#, no-c-format
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L42 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 42]
#, no-c-format
msgid "Registration Councils"
msgstr "注册局"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L47 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 47]
#, no-c-format
msgid "Employee Lists"
msgstr "员工列表"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L49 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 49]
#, no-c-format
msgid "Education Type"
msgstr "教育类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L50 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 50]
#, no-c-format
msgid "Degree"
msgstr "学位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L51 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 51]
#, no-c-format
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L53 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 53]
#, no-c-format
msgid "Competency Type"
msgstr "能力类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L54 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 54]
#, no-c-format
msgid "Competency"
msgstr "能力"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L56 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 56]
#, no-c-format
msgid "Competency Evaluation"
msgstr "能力评价"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L59 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 59]
#, no-c-format
msgid "Identification Type"
msgstr "识别类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L60 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 60]
#, no-c-format
msgid "Benefit Type"
msgstr "效益类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L61 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 61]
#, no-c-format
msgid "Marital Status"
msgstr "婚姻状况"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L62 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 62]
#, no-c-format
msgid "Reasons for Departure"
msgstr "离职原因"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L73 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 73]
#, no-c-format
msgid "Geographic Information"
msgstr "地理信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L75 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 75]
#, no-c-format
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L76 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 76]
#, no-c-format
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L77 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 77]
#, no-c-format
msgid "District"
msgstr "区"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L78 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 78]
#, no-c-format
msgid "County"
msgstr "县"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L79 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 79]
#, no-c-format
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L96 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 96]
#, no-c-format
msgid "Training Course Information"
msgstr "培训课程信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L100 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 100]
#, no-c-format
msgid "Status of a Training Course"
msgstr "培训课程状态"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L101 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 101]
#, no-c-format
msgid "Requestors of a Training Course"
msgstr "培训课程申请人"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L102 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 102]
#, no-c-format
msgid "Evaluation of a Training Course"
msgstr "培训课程评价"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L103 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 103]
#, no-c-format
msgid "Category of a Training Course"
msgstr "培训课程类别"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L105 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 105]
#, no-c-format
msgid "Training Institution"
msgstr "培训机构"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L106 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 106]
#, no-c-format
msgid "Training Funder"
msgstr "培训资金人"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L109 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 109]
#, no-c-format
msgid "Continuing Education Course"
msgstr "进修课程"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L101 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 101]
#, no-c-format
msgid "Search People"
msgstr "搜寻人物"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L105 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 105]
#, no-c-format
msgid "Search Positions"
msgstr "搜寻职位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L102 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 102]
#, no-c-format
msgid "Locate any person's record in the system to review, print or update."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L106 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 106]
#, no-c-format
msgid "Locate any position in the system to review, print or update."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L23 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 23]
#, no-c-format
msgid "Can edit some organizational database lists"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L26 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 26]
#, no-c-format
msgid "Can view some organizational database lists"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L29 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 29]
#, no-c-format
msgid "Can edit all organizational database lists"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L32 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 32]
#, no-c-format
msgid "Can view all organizational database lists"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L35 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 35]
#, no-c-format
msgid "Can edit some employee database lists"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L38 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 38]
#, no-c-format
msgid "Can view some employee database lists"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L41 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 41]
#, no-c-format
msgid "Can edit all employee database lists"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L44 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 44]
#, no-c-format
msgid "Can view all employee database lists"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L47 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 47]
#, no-c-format
msgid "Can edit some position database lists"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L50 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 50]
#, no-c-format
msgid "Can view some position database lists"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L57 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 57]
#, no-c-format
msgid "HR Manager"
msgstr "人力资源部经理"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L64 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 64]
#, no-c-format
msgid "HR Staff"
msgstr "人力资源部人员"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L71 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 71]
#, no-c-format
msgid "Executive Manager"
msgstr "行政经理"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L78 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 78]
#, no-c-format
msgid "Training Manager"
msgstr "培训经理"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L87 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 87]
#, no-c-format
msgid "Send Feedback"
msgstr "发送反馈"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L14 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Add Passport Photo"
msgstr "添加护照照片"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L17 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 17]
#, no-c-format
msgid "Add Resume"
msgstr "添加简历"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L208 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 208]
#, no-c-format
msgid "Current Disciplinary Actions"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L212 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 212]
#, no-c-format
msgid "New Action"
msgstr "新行动"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L213 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 213]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L231 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 231]
#, no-c-format
msgid "History"
msgstr "历史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L15 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 15]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L226 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 226]
#, no-c-format
msgid "Workplace Accidents"
msgstr "工作场所事故"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L230 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 230]
#, no-c-format
msgid "Report Accident"
msgstr "报告事故"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L99 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 99]
#, no-c-format
msgid "Scheduled Training Courses"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L12 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Disciplinary Actions"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L64 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 64]
#, no-c-format
msgid "Accident Type"
msgstr "事故类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L67 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 67]
#, no-c-format
msgid "Disciplinary Action Type"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L25 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 25]
#, no-c-format
msgid "Standardized Letters"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L88 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 88]
#, no-c-format
msgid "Dependent Information"
msgstr "家属信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L91 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 91]
#, no-c-format
msgid "Add Dependent"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L101 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 101]
#, no-c-format
msgid "Next of Kin Information"
msgstr "近亲信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L104 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 104]
#, no-c-format
msgid "Add Next of Kin"
msgstr "加入近亲"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L11 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 11]
#, no-c-format
msgid "Can edit some planning database lists"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L14 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 14]
#, no-c-format
msgid "Can view some planning database lists"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L17 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 17]
#, no-c-format
msgid "Can edit all planning database lists"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L20 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 20]
#, no-c-format
msgid "Can view all planning database lists"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L84 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 84]
#, no-c-format
msgid "Planning Information"
msgstr "规划资料"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L86 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 86]
#, no-c-format
msgid "Establishment Type"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L87 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 87]
#, no-c-format
msgid "Establishment Period"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L88 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 88]
#, no-c-format
msgid "Establishments"
msgstr "建立"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L333 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 333]
#, no-c-format
msgid "Scanned Paper Records"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L337 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 337]
#, no-c-format
msgid "Add Scanned Document"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L26 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 26]
#, no-c-format
msgid "Confirmation Types"
msgstr "确认类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L140 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 140]
#, no-c-format
msgid "Confirmation Information"
msgstr "确认信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L36 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 36]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L320 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 320]
#, no-c-format
msgid "Record Status"
msgstr "记录状态"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L354 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 354]
#, no-c-format
msgid "Self Service"
msgstr "自助服务"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L358 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 358]
#, no-c-format
msgid "Assign User Account"
msgstr "分配用户"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L5 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Please Log In"
msgstr "请登录"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L6 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Enter your username and password."
msgstr "请输入您的用户名和密码。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L10 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 10]
#, no-c-format
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L11 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 11]
#, no-c-format
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L28 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 28]
#, no-c-format
msgid "Current Positions"
msgstr "目前的职位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L31 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 31]
#, no-c-format
msgid "View Open Positions"
msgstr "查看开放式的职位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L20 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 20]
#, no-c-format
msgid "View Your Record"
msgstr "查看您的记录"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html#L13 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html line 13]
#, no-c-format
msgid ""
"To track a person in the database, whether an employee or a job applicant, "
"add a record for that person. Certain information is required to start a new "
"record. Once the record is generated, additional options for adding data "
"about the person will become available. An HR Staff person or an HR Manager "
"can add a new person to the system."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html#L20 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html line 20]
#, no-c-format
msgid ""
"To track a person in the database, add a record for that person. Certain "
"information is required to start a new record. Once the record is generated, "
"additional options for adding data about the person will become available. "
"An HR Staff person or an HR Manager can add a new person to the system."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html#L58 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html line 58]
#, no-c-format
msgid ""
"Once one or more applications have been recorded for an open position, an HR "
"Staff person, HR Manager or Executive Manager can review the applications "
"and record notes during the hiring process. Click Review Applicants to "
"review all of the applications for any open position."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L7 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 7]
#, no-c-format
msgid ""
"record to the system, and search for and update records that have been "
"entered into the system."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L10 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 10]
#, no-c-format
msgid ""
"Also complete job applications for open positions, review completed "
"applications and assign a position to the successful applicant."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L32 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 32]
#, no-c-format
msgid ""
"Reports enable analysis of human resource data in various ways. Customize, "
"display and print staff lists, statistical charts and other standard reports."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L73 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 73]
#, no-c-format
msgid "View Your Personnel Details"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L76 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 76]
#, no-c-format
msgid "View your personnel details."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L29 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 29]
#, no-c-format
msgid "Self-Service"
msgstr "自助服务"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L33 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 33]
#, no-c-format
msgid "Scanned Records"
msgstr "已扫描的记录"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L68 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 68]
#, no-c-format
msgid "Disciplinary Action Reason"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L116 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 116]
#, no-c-format
msgid "Mass Delete"
msgstr "大量删除"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L119 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 119]
#, no-c-format
msgid "By Facility"
msgstr "按设施"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L122 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 122]
#, no-c-format
msgid "By Person (Search Page)"
msgstr "按人物（搜寻页）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L21 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 21]
#, no-c-format
msgid "Forgot username or password?"
msgstr "忘了用户名或密码？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L12 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 12]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L38 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 38]
#, no-c-format
msgid "View Dashboard"
msgstr "查看控制面板"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L13 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Data Export"
msgstr "数据导出"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L42 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 42]
#, no-c-format
msgid "View DHIS Dashboard"
msgstr "查看DHIS界面"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L50 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 50]
#, no-c-format
msgid "DHIS Export"
msgstr "DHIS导出"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L53 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 53]
#, no-c-format
msgid "Send DHIS Report"
msgstr "发送DHIS报告"

#, no-c-format
#~ msgid "Set New Position"
#~ msgstr "设置新职位"
